回到家的巴絲打，請入來報到

回到家的巴絲打，請入來報到

已回家沖涼

報到

已沖涼！

巴打，遲d煲底見

唔好意思
我唔返屋企住
因為約咗警嫂大戰三百回合

絲打，沖涼未

有心有力

風雨中出門

已涼緊冷氣

平安

食緊嘢

已食飯再食埋糖水！

夜啦！一齊訓lu

一生平安

獨食

要補充今日的能量消耗

剛剛起身，政局發展成點?